【世紀賭局】科興定輝瑞殺多d人

目前1:1

科興
輝瑞

我買科興成為最後贏家
因為香港人都唔鍾意食早餐

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

科興咁少人打

自推 5/10

唯有去藍絲page宣傳

自推 6/10

計數目定%先?
但任何科興死人政府一定會賴㗎喎

計件數

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10